【求指教】年金吸引力在於受益人繼續攞錢？

是咁的，睇咗好多資料同報道，淨係講投保人死咗之後，受益人可以繼續每月攞錢。

但係最重要一點：可以攞到幾時，都冇人討論嘅

大佬，淨計投保人保證回報得104%多啲，一定唔抵屌架喎，個重點係受益人（假設係仔女，長命好多）可以攞多幾耐，係咪攞到受益人都瓜埋先完丫嘛。

有冇巴絲打知道詳情？

如果投保人死左，受益人可以拎番佢淨定保證既年金金額既期數

假設你老豆65歲投保，正常既保證年金係派到佢80歲多兩個月（182期），但佢不幸係70歲就死左，咁佢生前拎左既年金期數就會係60期，而受益人係佢身故後就可以繼續拎埋個122期，當122期拎晒之後就冇得再拎

唔該巴打
咁想問如果投保人攞咗182期都未死，就可以繼續拎拎到死？

Yes,所以鬥長命係只適用投保人身上，182期之後佢未死，假設拎到190期先死，受益人都唔會再有錢拎

咁都真係好唔吸引......但可能鼓勵到啲老人家生活健康D嘅